{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111948",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 닉스"
    },
    "text": "この宿は計30室の客室を保有しています。近くには盆唐線牡丹駅、8号線牡丹駅、盆唐線太平駅があり、アクセスが便利です。宿で使用可能な言語では韓国語をサポートしています。駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、週末の予約のお客様は入室30分前まで駐車できます。この宿泊施設は未成年者の出入りを制限しています。未成年者の予約に対するキャンセル及び払い戻しは不可能であり、入室時に身分証明書を確認します。客室は2人に制限されており、超過した利用の場合は退室措置を取り、払い戻しはできません。訪問者のレビューによると、交通が便利で宿の内部とサービスに満足していたそうです。ただ駐車スペースは制限的で、値段は安いですが清潔状態や施設についての意見が出ました。駐車場は予約が必要であり、いくつかのレビューでは商売に対する否定的な意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには盆唐線牡丹駅、8号線牡丹駅、盆唐線太平駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で使用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "宿で使用可能な言語は韓国語をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の予約のお客様は駐車できる時間に制限がありますか？",
            "answer": "週末の予約のお客様は入室30分前まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りについてどのような制限がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は未成年者の出入りを制限しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約に対するキャンセル及び払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約に対するキャンセル及び払い戻しは不可能であり、入室時に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "客室は2人に制限されており、超過した利用の場合は退室措置を取り、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、交通が便利で宿の内部とサービスに満足していたそうです。ただ駐車スペースは制限的で、値段は安いですが清潔状態や施設についての意見が出ました。"
        },
        {
            "question": "駐車場の予約は必要ですか？",
            "answer": "駐車場は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場に関するレビューはどのような意見がありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは商売に対する否定的な意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 436
    }
}